點解冇左親子台？

啲亂倫post唔知貼係邊好

唔係湊仔post咩